安裝到214%

安裝到214%即係咩玩法？
係咪幫我裝咗兩個windows？

屌

旗艦

雙核CPU呀嘛

windows 25

樓主玩完了

應該裝左ios 同andorid
宜家先應該裝緊window

裝緊第三個